平板死系統可以點救？

臨訓先仲打緊機，冇熄Game，就咁熄咗個mon ，起身一開，部機彈Game兼Show左「Process system isn't responding. Do you want to close it?」之後重開極都係咁隻Game冇Set引繼，有冇方法救到

Alt + F4 / 叫工作管理員出嚟

android機點Alt + F4....

拍部機叫裹面個工作管理員出嚟

認真問，救返資料都好.....有冇地方攪到....

Up

可以試入factory reset但no 左佢。
再睇睇可唔可以reboot到

咩Model
你唔講我地點幫你

大多數常按關機制reboot

以前用過samsung電話都會咁， 以前要recovery 個system, 依家唔知有解決方法未

docomo dtab d-01H......

重新開機幾多次都係咁.....

會唔會洗咗裏面啲嘢？

出去搵師傅搞啦

呢個教訓教你用pad唔好用android
用android都算 仲要用隻華屎代工既

你入到flash rom meun, 有機會做到backup data

想請教你詳細.....須要連接PC？

當初意為係日本野

有冇推介

上xda 睇下你部機有無flash rom 教學

全英文？會唔會有片睇跟住做？

Xda 都睇唔明， 你都係比錢電話鋪攪la

有冇推介店

power +
or
power -

factory reset

hard reset